其實連登仔炒夠車未？

淨係識得喺度盲撐right wing
之前Boris Johnson候選嗰陣大把人撐
嗰陣時已經知道佢會幫華為5g計劃我已經覺得條友係商家佬見錢開眼

但係當時勁多連登仔撐佢

到佢當選左嗰陣佢幫華為5g你哋先屌會唔會太遲呢

吉野家單嘢又係個Admin喺Facebook出咗個獅子狗post你地成班走過去撐吉記
後來俾人炒咗你地突然180度改變態度反吉野家

香港要搞革命係要用腦㗎

忠言逆耳

建議大家唔好介入美國兩黨嘅事
因為你咁樣只會得罪其中一邊
我哋要做嘅係保持中立令到美國兩邊都撐我哋
而唔係係咁屌鳩民主黨左應該要令到佢哋鬥黃

邊條垃圾負平啊

Push

sir this way

好撚柒
個個爭住奶美國袋底泥

次次都係咁 連登陷落

淨係識得小小嘢就打飛機

仲要負平我
我唔明我講錯啲咩

算啦 成班連登仔 由其是cc tai d人不學無術 係到盲撐 又ff到d野好理想 唔啱聽就話人五毛
真係笑撚大人個口

我都幾鍾意特朗普嗰種霸氣同埋Anti political correctness

但係佢之前叫過記者除口罩同佢講嘢然後個記者唔肯佢就喺度串個記者話佢戴口罩係為咗Politically correctness 真心好戇鳩

唔認同Trump=你係左膠五毛共產黨

trump柒咗就係柒咗 宜家cc tai 啲on9仔聽到trump講乜撚都會幫佢兜 笑撚到我仆街

佢哋：Trump而家撚緊狗

連登仔不嬲傻西黎，長買連登仔對家一定贏大錢

連登仔幾時變咗一個人

邊個反侵就係五毛

拉

Sorry我講得唔好應該係話好多連登仔都係咁

珍
淡友好戇鳩

又一隻

？咩